{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485029?place[place_type]=GID&place[gid]=2485029&place[latitude]=38.192480724&place[longitude]=128.3348754313&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "백담알프스펜션"
    },
    "text": "ペンションの近くには美しい百潭渓谷が位置しています。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、炭とグリルを利用したバーベキューは基本的に20,000ウォンで、5~8人の場合30,000ウォンです。 幼児基準の人数は含まれますが、3歳以上の追加人数は現場で追加料金を払わなければなりません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 宿泊時間は午後3時に入室し、午前11時に退室してください。基準人数を超えると追加料金が発生し、追加人数を希望する場合は事前にペンション管理人とご相談ください。 最大人数を超過して入室される場合は払い戻しできません。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室にはメゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙などの施設があり、駐車が可能で、家族と一緒に楽しめるファミリー渓谷が隣接しています。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 客室タイプとしてはラベンダー、マーロウ、セイボリー、パンジー、ローズマリー、マジョラムがあり、それぞれの基準人数及び最大人数が定められています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには美しい百潭渓谷が位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは基本的に20,000ウォンで、5~8人の場合30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって制限があることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室にはメゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室タイプとしてはラベンダー、マーロウ、セイボリー、パンジー、ローズマリー、マジョラムがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 407
    }
}